你哋同我打好過心理戰!!

小弟見到前線好多好勇敢嘅義士，但係有時都見到有啲喊晒口手震震嘅師兄。我明白大家好撚驚我自己都好驚但係唔可以俾情緒影響到呢場運動所以我決定要寫呢個post

呢個post俾晒所有前線和你非同埋會去發夢嘅人睇；尤其是係Poly嘅人!!!

發夢做咩最緊要係個心理；心理影響一切態度, 自信心同勇氣。每個人嘅心理都唔同所以小心自己講同做嘅嘢，你自己唔覺得但係係會影響到其他人：要喊就細聲喊、要寫遺書就自己一個人寫唔好俾其他人見到、唔好講咩死啦我好驚比人塔啊；相反要做嘅就係鼓勵大家，同你身邊嘅義士鼓起勇氣。

班狗開咪講咩點樣慫恿你哋點樣侮辱你哋除咗屌返佢之外，高叫口號光復香港時代革命唔單止鼓起到大家嘅勇氣仲可以令對家心亂，再好玩啲嘅係前線防守到大聲播國歌，狂replay，要大聲到班狗都聽到! 可以一齊唱，穩定吓驚嘅義士。

播下依啲歌都得

推

心理戰係要分化黑警， 例如叫d 黑警：

1. " 我知你地好攰好辛苦， 如果攰嘅話，警察馬上將槍頭指向旁邊， 就話自己太攰開錯想回家見老婆 . 指揮官會放你地休班"
藉此黑警之間互相不信任， 效率降低

2. " 我地之間原來有一個黑警嘅仔， 佢話會死戰到底！我地已經接受左佢上前線嘅決定， 光復香港！"

咁樣呢d有仔女嘅黑警就驚喇

啱, 但係自己人嘅心理都要打; 好先兵荒馬亂做乜嘢都托柒啦~

仲有要内部分化佢地， 同市區黑警繼續傳達催淚煙好L毒， 市民點病點傷， 等所有人每次放煙後必須受自己良心責備